明報: 富臨群組逾40人確診 衍第四代傳播

【明報專訊】第三波疫情下食肆群組不斷擴大，當中旺角雅蘭中心稻香的慶回歸群組至少33人染疫，包括昨新增的一宗確診，食客宴會上無戴口罩歌舞被指感染風險高；另一較矚目的是於屯門中央廣場富臨酒家舉辦的約20圍生日會，本報統計該生日會及其他食客群組最少40人染疫，更衍生第四代傳播，當中牽涉東區醫院病人院內傳染同房患者，屯門眼科中心女文員疑傳染3名員工，另有參加生日會的61歲男傳染8人，涉及兩個家庭。

group lunch & dinner 真係好易播毒 …

仲要係721發生

根本就係成班藍絲播毒
仲要屈落初選度

張竹君都冇講初選播毒
藍屍仲繼續屈初選

點解要攬炒

好波

佢地淨係識選擇性聽前局長

下世再出發

35+

所以中招幾乎都係藍屍多
好快民意逆轉

唔講得晚宴個唔提得主辦單位拉左人未？

抵撚死, 最好死多啲藍蛆

死曬民建聯票源最好

點解要攬炒？點解要破壞？

Push

點解用個代字
我誤會咗係年紀輩份咁解

病毒輩份 冇理解錯

抵撚死！

lm

真係皆大歡喜

乜富臨係黃嘅咩？又話關71同初選事嘅？ 一係就啲黃絲特登去藍店播毒囉

飲茶 = 攬炒

初選群組係邊度 ？
藍絲群組就大把

藍屍攬炒成功

一定係
除非唔係

初選個個帶晒口罩都播到 班支那藍屍賤種廢老喺公園除罩食煙吐痰 酒樓又口沫橫飛反而冇事 仲未計個賤種港共政府關又唔封 檢疫又唔做好 班藍屍賤種死撚晒都唔知咩事

藍絲點解要攬抄

藍色肺炎圈，勁

唔用腦只講立場咪咁

點解要攬炒炒

藍色武肺圈 香港再爆發

yeah yeah yeah 1234

藍絲仲講緊一定係七一遊行同初選傳出嚟
冇傳媒敢講
真係笑到口罩都跌落下巴

係初選播毒，即係依家中果d群組全部都有去初選，應該全部用國安法起訴

最緊要快撚d

第四代咁勁抽

777 放左二十幾萬免檢入港

十八代

藍絲喜迎香港再爆發

明報... 都犯國安法

死多幾隻藍屍

睇返隔離理工Post就知個肺炎源頭邊度黎啦

我哋已經輸～哂～🎶

推民族自強 香港獨立

香港點再出發

醫院可以開10圍麻雀了
10圍可以開返個比賽

講撚左好耐
富臨沒跟足防疫，仲有搭枱、唔帶罩
沒黑警、食環去捉
蘋果都見晒報，點樣佢哋都唔理
而家藍絲酒樓爆到七彩
根本就係崩壞制度做成.

黑警日鳩日就淨係去搞黃店
崩壞社會，黑警係千古罪人，沒一個係無辜

點解藍絲要搞亂依個社會
成日話火魔點到係錯
但你哋藍絲就做毒魔周圍播毒
搞到香港變疫區

D藍絲點解要攬炒？咁唔鐘意香港咪走囉，成個香港俾D藍絲整死啦

藍屍身體力行配合政府播毒

好快藍絲變藍屍

唔係藍屍,係保皇黨搞活動攬炒市民

廢老高死亡率

香港再爆發

藍絲攬炒

有無人有綠珠片啊姐gif 想收藏

藍屍加入老董香港再爆發聯盟者

呢班藍絲廢老今鋪真係mvp

傻閪藍絲

想問下其實邊個生日，壽星公點？